# Translation of iHRIS Qualify - Core to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: LNDDYL
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 08:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:21+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-22 06:35+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18386)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2015-09-25 12:54:11+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L609 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 609]
#, no-c-format
msgid "Index Number"
msgstr "索引號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L532 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 532]
#, no-c-format
msgid "Registration Number"
msgstr "註冊號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L425 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 425]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L479 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 479]
#, no-c-format
msgid "License Number"
msgstr "授權號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L31 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 31]
#, no-c-format
msgid "Individual Information"
msgstr "個人訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L92 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 92]
#, no-c-format
msgid "Contact Information"
msgstr "聯絡訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_graduate.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_graduate.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L122 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 122]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Training Information"
msgstr "培訓訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L838 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 838]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_deployment.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_deployment.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Deployment"
msgstr "就任"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L843 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 843]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L8 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Out Migration"
msgstr "遷出"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L224 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 224]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L411 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 411]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 10]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L168 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 168]
#, no-c-format
msgid "Notes"
msgstr "註解"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration_link.html#L1 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration_link.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Add Registration"
msgstr "添加註冊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_demographic.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_demographic.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_deployment.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_deployment.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_institution_inspection.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_institution_inspection.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_out_migration_reason.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_out_migration_reason.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_program.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_program.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_category.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_category.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_training_disrupt.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_training_disrupt.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L54 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 54]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_contact.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_contact.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_education.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_education.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 10]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_out_migration.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_out_migration.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_training.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_training.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_category.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_category.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_reason.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_reason.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_continuing_education.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_continuing_education.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_qualification.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_qualification.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_reason.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_reason.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_id_type.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_id_type.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disciplinary_action.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disciplinary_action.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_person_id.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_person_id.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_academic_level.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_academic_level.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_certificate.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_certificate.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_agent.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_agent.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_status.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_status.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L39 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 39]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_private_practice.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_private_practice.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_cadre.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_cadre.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "編輯此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_demographic.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_demographic.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_institution_inspection.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_institution_inspection.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_out_migration_reason.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_out_migration_reason.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_program.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_program.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_category.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_category.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L56 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 56]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_contact.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_contact.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_education.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_education.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_out_migration.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_out_migration.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_category.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_category.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_reason.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_reason.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_qualification.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_qualification.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_reason.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_reason.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_id_type.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_id_type.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_person_id.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_person_id.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_academic_level.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_academic_level.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_certificate.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_certificate.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_agent.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_agent.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_status.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_status.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L41 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 41]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_cadre.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_cadre.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "更新此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L29 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 29]
#, no-c-format
msgid "District"
msgstr "區"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L157 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 157]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L176 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 176]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L238 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 238]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L377 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 377]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L557 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 557]
#, no-c-format
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L450 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 450]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L27 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 27]
#, no-c-format
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L28 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 28]
#, no-c-format
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L848 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 848]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_disciplinary_action.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_disciplinary_action.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_reinstate.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_reinstate.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_edit_disciplinary_action.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_edit_disciplinary_action.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disciplinary_action.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disciplinary_action.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Action"
msgstr "紀律處分"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L214 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 214]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L743 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 743]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_reason.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_reason.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Action Reason"
msgstr "紀律處分原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L219 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 219]
#, no-c-format
msgid "Date Disciplinary Action Occurred"
msgstr "懲處行動發生日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L229 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 229]
#, no-c-format
msgid "Reinstatement Date"
msgstr "復職日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_tr_link.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_tr_link.html line 2]
#, no-c-format
msgid "View Record"
msgstr "檢視記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_license.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_license.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_edit_license.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_edit_license.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L69 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 69]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_renew.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_renew.html line 3]
#, no-c-format
msgid "License Information"
msgstr "授權訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L441 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 441]
#, no-c-format
msgid "Suspended?"
msgstr "暫時進行？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L431 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 431]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L485 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 485]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L679 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 679]
#, no-c-format
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L436 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 436]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L490 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 490]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L684 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 684]
#, no-c-format
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L620 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 620]
#, no-c-format
msgid "Intake Date"
msgstr "入讀日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L625 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 625]
#, no-c-format
msgid "Graduation Date"
msgstr "畢業日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L562 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 562]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L723 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 723]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L14 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_category.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_category.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Training Disruption Category"
msgstr "培訓中斷分類"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L181 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 181]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L698 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 698]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L19 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 19]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_academic_level.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_academic_level.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Academic Level"
msgstr "學院水平"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_registration.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_registration.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L60 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 60]
#, no-c-format
msgid "Registration Information"
msgstr "註冊訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L276 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 276]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L538 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 538]
#, no-c-format
msgid "Application Date"
msgstr "申請日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L543 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 543]
#, no-c-format
msgid "Registration Date"
msgstr "註冊日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L548 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 548]
#, no-c-format
msgid "Practice Type"
msgstr "實習類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_education.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_education.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_education.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_education.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Education Information"
msgstr "教育訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L252 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 252]
#, no-c-format
msgid "Secondary School Name"
msgstr "中學名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L257 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 257]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L738 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 738]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L20 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 20]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_certificate.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_certificate.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Certificate"
msgstr "憑證"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L262 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 262]
#, no-c-format
msgid "Grade Obtained"
msgstr "級別獲取"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L267 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 267]
#, no-c-format
msgid "Certificate Number"
msgstr "認證號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disrupt_link.html#L1 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disrupt_link.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Record Discontinuation"
msgstr "記錄終止"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/training_program.html#L9 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/training_program.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Program Information"
msgstr "方案訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/training_program.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/training_program.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Date Information"
msgstr "日期訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L615 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 615]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L645 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 645]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L660 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 660]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L674 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 674]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L733 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 733]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 7]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_cadre.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_cadre.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Cadre"
msgstr "幹部"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L689 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 689]
#, no-c-format
msgid "Number of Students"
msgstr "學生人數"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_deployment.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_deployment.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_training_disrupt.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_training_disrupt.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_continuing_education.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_continuing_education.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disciplinary_action.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disciplinary_action.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_private_practice.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_private_practice.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Correct this Information"
msgstr "更正此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L823 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 823]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration.html#L17 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration.html line 17]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_resume_link.html#L1 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_resume_link.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Resume Training"
msgstr "恢復培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_training_program.html#L9 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_training_program.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_tr.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_tr.html line 10]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_tr_grad.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_tr_grad.html line 10]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_fac_inst.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_fac_inst.html line 10]
#, no-c-format
msgid "return (do not save changes)"
msgstr "返回（不儲存變更）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_renew_link.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_renew_link.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Renew License"
msgstr "重申授權"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_renew_link.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_renew_link.html line 3]
#, no-c-format
msgid "View License History"
msgstr "檢視授權歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/facility_institution_ti.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/facility_institution_ti.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Add new Health Facility"
msgstr "添加新的醫療場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 2]
#, no-c-format
msgid "View Person"
msgstr "檢視人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L33 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 33]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L93 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 93]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L112 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 112]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L123 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 123]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L135 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 135]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L147 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 147]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L158 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 158]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L169 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 169]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L181 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 181]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L198 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 198]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L215 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 215]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 7]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L61 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 61]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L70 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 70]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L79 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 79]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L89 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 89]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L99 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 99]
#, no-c-format
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L35 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 35]
#, no-c-format
msgid "Add Identification"
msgstr "添加訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L57 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 57]
#, no-c-format
msgid "View Name History"
msgstr "檢視名稱歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L64 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 64]
#, no-c-format
msgid "Name / Nationality"
msgstr "名稱/國籍"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L124 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 124]
#, no-c-format
msgid "Add Training"
msgstr "添加培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L146 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 146]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_deployment.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_deployment.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Deployment Information"
msgstr "就任訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L148 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 148]
#, no-c-format
msgid "Add Deployment"
msgstr "添加就任"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L149 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 149]
#, no-c-format
msgid "View Deployment History"
msgstr "檢視就任歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L157 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 157]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_out_migration.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_out_migration.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_out_migration.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_out_migration.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Out Migration Information"
msgstr "遷出訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L159 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 159]
#, no-c-format
msgid "Add Out Migration"
msgstr "添加遷出"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L170 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 170]
#, no-c-format
msgid "Add Note"
msgstr "添加註釋"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_demographic.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_demographic.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_demographic.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_demographic.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Demographic Information"
msgstr "人物訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L23 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 23]
#, no-c-format
msgid "Marital Status"
msgstr "婚姻狀況"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/facility_institution.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/facility_institution.html line 2]
#, no-c-format
msgid ""
"Administer Database: Associate Health Facilities and Training Institutions"
msgstr "管理資料庫：醫療場所與培訓機構關聯"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L134 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 134]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L78 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 78]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_continuing_education.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_continuing_education.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Continuing Education"
msgstr "進修教育"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Private Practice"
msgstr "私人執業"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L98 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 98]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Notice"
msgstr "紀律通知"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html#L8 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_training.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Return to Person"
msgstr "返回至人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L37 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 37]
#, no-c-format
msgid "Add Demographic Information"
msgstr "添加人物訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L30 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 30]
#, no-c-format
msgid "County"
msgstr "縣"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disciplinary_action_link.html#L1 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_disciplinary_action_link.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Add Disciplinary Notice"
msgstr "添加紀律通知"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L798 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 798]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_edit_training_disrupt.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_edit_training_disrupt.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_training_resume.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_training_resume.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_training_disrupt.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_training_disrupt.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_training_disrupt.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_training_disrupt.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Training Disruption"
msgstr "培訓中斷"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L571 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 571]
#, no-c-format
msgid "Disruption Reason"
msgstr "中斷原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L576 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 576]
#, no-c-format
msgid "Disruption Date"
msgstr "中斷日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L581 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 581]
#, no-c-format
msgid "Resumption Date"
msgstr "恢復日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L190 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 190]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L330 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 330]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L349 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 349]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L363 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 363]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L505 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 505]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L753 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 753]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L34 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 34]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html#L16 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Health Facility"
msgstr "醫療場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L205 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 205]
#, no-c-format
msgid "Deployment Date"
msgstr "就任日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L195 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 195]
#, no-c-format
msgid "Job/Post Title"
msgstr "職業/職位頭銜"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L200 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 200]
#, no-c-format
msgid "Job/Post Code"
msgstr "職業/職位代碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_deployment.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_deployment.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Job/Post Information"
msgstr "職業/職位訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_person.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_person.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Person"
msgstr "添加/更新人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_person.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_person.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資訊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L635 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 635]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L758 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 758]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_program.html#L13 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_program.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Training Program"
msgstr "培訓方案"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L1027 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 1027]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 2]
#, no-c-format
msgid "View Training"
msgstr "檢視培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Return to Main Record"
msgstr "返回主要記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L14 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Correct This Information"
msgstr "更正此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Set Graduation Date"
msgstr "設定畢業日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L22 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 22]
#, no-c-format
msgid "Index Information"
msgstr "索引資訊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L335 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 335]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L354 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 354]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L368 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 368]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L640 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 640]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L655 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 655]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L669 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 669]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L36 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 36]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L22 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 22]
#, no-c-format
msgid "Training Institution"
msgstr "培訓機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_exam.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_exam.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L48 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 48]
#, no-c-format
msgid "Exam Information"
msgstr "考試訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L136 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 136]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L80 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 80]
#, no-c-format
msgid "Add Continuing Education"
msgstr "添加進修教育"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L88 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 88]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_private_practice.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_private_practice.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Private Practice License Information"
msgstr "私人開業授權訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html#L90 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr.html line 90]
#, no-c-format
msgid "Add Private Practice License"
msgstr "添加私人開業授權"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Health Facility"
msgstr "選擇其它醫療場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html#L8 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Update Associated Training Institutions"
msgstr "更新相關培訓機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L382 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 382]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L590 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 590]
#, no-c-format
msgid "Identification Code"
msgstr "識別碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L39 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 39]
#, no-c-format
msgid "Facility Type"
msgstr "場所類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L392 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 392]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L595 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 595]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L708 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 708]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L38 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 38]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_agent.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_agent.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Facility Agent"
msgstr "場所代理"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L397 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 397]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L600 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 600]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L713 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 713]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L40 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 40]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_status.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_status.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Facility Status"
msgstr "場所狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html#L29 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_health_facility.html line 29]
#, no-c-format
msgid "Associated Training Institutions"
msgstr "相關培訓機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Add Person"
msgstr "添加人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L29 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 29]
#, no-c-format
msgid "Search Records"
msgstr "搜尋記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 10]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L70 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 70]
#, no-c-format
msgid "Configure System"
msgstr "設置系統"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L11 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L79 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 79]
#, no-c-format
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L455 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 455]
#, no-c-format
msgid "Address in new Country"
msgstr "在新國家的地址"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L460 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 460]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L718 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 718]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L13 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 13]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_out_migration_reason.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_out_migration_reason.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Out Migration Reason"
msgstr "遷出原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L465 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 465]
#, no-c-format
msgid "Organization Requesting Verification"
msgstr "組織請求驗證"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L470 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 470]
#, no-c-format
msgid "Request Date"
msgstr "請求日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_contact.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_contact.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_exam_link.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_exam_link.html line 3]
#, no-c-format
msgid "No exam information has been added at this time."
msgstr "沒有考試訊息被添加至此時刻。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_exam_link.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_exam_link.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Add Exam Information"
msgstr "添加考試訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L38 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 38]
#, no-c-format
msgid "Add Education Information"
msgstr "添加教育訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/history_training.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/history_training.html line 10]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/history_tr.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/history_tr.html line 10]
#, no-c-format
msgid "return"
msgstr "返回"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html#L14 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Trained In Country"
msgstr "在國家培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html#L14 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Trained Outside the Country"
msgstr "在此國家外培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L650 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 650]
#, no-c-format
msgid "Country Trained in"
msgstr "國家培訓於"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L243 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 243]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L703 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 703]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L11 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_category.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_category.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Action Category"
msgstr "懲處行動分類"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list.html line 2]
#, no-c-format
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Information"
msgstr "訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L495 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 495]
#, no-c-format
msgid "Inspection Results"
msgstr "檢查結果"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L406 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 406]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L500 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 500]
#, no-c-format
msgid "Inspection Date"
msgstr "檢查日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L281 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 281]
#, no-c-format
msgid "Materials Received?"
msgstr "收到資料？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L286 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 286]
#, no-c-format
msgid "Materials Approved?"
msgstr "准許資料？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L291 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 291]
#, no-c-format
msgid "Endorser Name"
msgstr "批准名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L301 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 301]
#, no-c-format
msgid "Endorser Qualifications"
msgstr "批准資格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L306 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 306]
#, no-c-format
msgid "Exam Date"
msgstr "考試日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L311 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 311]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L803 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 803]
#, no-c-format
msgid "Exam Try"
msgstr "考試測試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L316 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 316]
#, no-c-format
msgid "Exam Results"
msgstr "考試結果"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L321 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 321]
#, no-c-format
msgid "Exam Number"
msgstr "考試號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license_link.html#L1 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license_link.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Add License"
msgstr "添加授權"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_reinstate_link.html#L1 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_reinstate_link.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Reinstate License"
msgstr "恢復授權"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_person_id.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_person_id.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Identification"
msgstr "識別"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L21 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 21]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_id_type.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_id_type.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Identification Type"
msgstr "識別類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L13 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Select another Training Institution"
msgstr "選擇其它培訓機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L14 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Update Associated Health Facilities"
msgstr "更新關聯醫療場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L34 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 34]
#, no-c-format
msgid "Associated Health Facilities"
msgstr "關聯醫療場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L49 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 49]
#, no-c-format
msgid "Training Programs"
msgstr "培訓方案"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L51 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 51]
#, no-c-format
msgid "Add Training Program"
msgstr "添加培訓方案"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L59 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 59]
#, no-c-format
msgid "Institution Inspections"
msgstr "機構檢查"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html#L61 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_institution.html line 61]
#, no-c-format
msgid "Add Institution Inspection"
msgstr "添加機構檢查"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L828 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 828]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_continuing_education.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_continuing_education.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license.html#L17 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license.html line 17]
#, no-c-format
msgid "License"
msgstr "授權"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L763 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 763]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_institution_inspection.html#L13 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_institution_inspection.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Institution Inspection"
msgstr "機構檢查"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L416 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 416]
#, no-c-format
msgid "Passed?"
msgstr "通過？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Administer Database"
msgstr "管理資料庫"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L167 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 167]
#, no-c-format
msgid "Minimum Qualification Required"
msgstr "最低資格需求"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L162 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 162]
#, no-c-format
msgid "ISCO Classification Code"
msgstr "ISCO分類編碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/facility_institution_hf.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/facility_institution_hf.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Add new Training Institution"
msgstr "添加新的培訓機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_exam.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_tr_exam.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Application Information"
msgstr "申請訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists_form_institution_inspection.html#L3 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists_form_institution_inspection.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Inspection Information"
msgstr "檢查訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L833 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 833]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_private_practice.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_private_practice.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Private Practice License"
msgstr "私人開業授權"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 4]
#, no-c-format
msgid "License Lists"
msgstr "授權列表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L728 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 728]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_qualification.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_qualification.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Qualification"
msgstr "資格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L9 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Continuing Education Course"
msgstr "進修教育課程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L748 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 748]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 15]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_reason.html#L15 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_reason.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Training Disruption Reason"
msgstr "培訓中斷原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L17 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Demographic Lists"
msgstr "人物訊息清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L25 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 25]
#, no-c-format
msgid "Geographic Lists"
msgstr "地理清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L32 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 32]
#, no-c-format
msgid "Institution Lists"
msgstr "機構清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L11 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 11]
#, no-c-format
msgid ""
"Add a new record for a student or health professional. For a record, update "
"contact and personal information; add details of training programs in "
"progress or completed; record exam applications and results; issue "
"registrations, licenses and license renewals; and record private practice "
"licenses, out migration verification requests, disciplinary actions and "
"deployments."
msgstr ""
"添加一筆學生或醫療專業人士記錄。對於一筆記錄上；可更新聯絡和個人訊息、添加進行中或已完成的培訓細節、記錄考試申請和結果、註冊問題、授權和授權更新、以及私人"
"執業授權、遷移驗證請求、懲處行為和就任。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L1035 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 1035]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L32 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 32]
#, no-c-format
msgid "Locate any person's record in the system to review, print or update."
msgstr "設置系統上任何人員的記錄來檢視、列印或更新。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L46 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 46]
#, no-c-format
msgid ""
"Reports enable analysis of human resource data in various ways. Customize, "
"display and print lists of health workers or students, statistical charts "
"and other standard reports. Access is limited to Data Operations Managers "
"and Decision Makers."
msgstr ""
"報告能以各種方式分析人力資源資料。可用來自訂、顯示和列印醫療工作者或學生名單，或是統計圖表和其它標準報告。存取方面則限於資料操作管理者和決策者。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L73 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 73]
#, no-c-format
msgid ""
"Configure modules, manage the database and create or update user accounts."
msgstr "設置模組，管理資料庫並建立或更新用戶帳號。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L107 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 107]
#, no-c-format
msgid "First Try"
msgstr "首次嘗試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L112 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 112]
#, no-c-format
msgid "Re-Try"
msgstr "重試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L117 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 117]
#, no-c-format
msgid "Final Try"
msgstr "最後嘗試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L124 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 124]
#, no-c-format
msgid "Pass"
msgstr "通過"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L129 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 129]
#, no-c-format
msgid "Fail"
msgstr "不通過"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L134 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 134]
#, no-c-format
msgid "Did not sit for exam"
msgstr "未參加考試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L141 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 141]
#, no-c-format
msgid "Permanent"
msgstr "永久"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L146 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 146]
#, no-c-format
msgid "Temporary"
msgstr "臨時"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L296 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 296]
#, no-c-format
msgid "Endorser Date"
msgstr "批准日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L340 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 340]
#, no-c-format
msgid "Active?"
msgstr "啟用？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L387 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 387]
#, no-c-format
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L426 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 426]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L480 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 480]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L533 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 533]
#, no-c-format
msgid "Generate this Number"
msgstr "產生此號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L514 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 514]
#, no-c-format
msgid "Birth Location"
msgstr "出生地點"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L523 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 523]
#, no-c-format
msgid "Home"
msgstr "家園"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L610 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 610]
#, no-c-format
msgid "Generate next Index Number"
msgstr "產生下個索引號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L630 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 630]
#, no-c-format
msgid "Trained Outside this Country"
msgstr "在此國家外培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L768 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 768]
#, no-c-format
msgid "Facility Institution"
msgstr "場所機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L783 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 783]
#, no-c-format
msgid "Person"
msgstr "人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L788 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 788]
#, no-c-format
msgid "Education History"
msgstr "教育歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L793 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 793]
#, no-c-format
msgid "Training"
msgstr "培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L808 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 808]
#, no-c-format
msgid "Exam Result"
msgstr "考試結果"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L813 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 813]
#, no-c-format
msgid "Exam"
msgstr "考試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L818 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 818]
#, no-c-format
msgid "Registration Type"
msgstr "註冊類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L857 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 857]
#, no-c-format
msgid "Data Operations Manager"
msgstr "資料操作管理者"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L864 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 864]
#, no-c-format
msgid "Registration Supervisor"
msgstr "註冊幹事"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L871 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 871]
#, no-c-format
msgid "Records Officer"
msgstr "記錄幹事"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L878 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 878]
#, no-c-format
msgid "Decision Maker"
msgstr "決策者"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L887 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 887]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Continuing Education Information"
msgstr "添加/更新進修教育訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L894 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 894]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Deployment"
msgstr "添加/更新就任"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L901 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 901]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Disciplinary Action"
msgstr "添加/更新紀律處分"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L908 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 908]
#, no-c-format
msgid "Reinstate License after Disciplinary Action"
msgstr "在懲處行動後恢復授權"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L915 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 915]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Education Information"
msgstr "添加/更新教育訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L922 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 922]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Exam Information"
msgstr "添加/更新考試訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L929 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 929]
#, no-c-format
msgid "Health Facility / Training Institution"
msgstr "醫療場所/訓練機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L936 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 936]
#, no-c-format
msgid "Add Graduation Date"
msgstr "添加畢業日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L943 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 943]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L950 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 950]
#, no-c-format
msgid "View History"
msgstr "檢視歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L957 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 957]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Training Institution Inspection"
msgstr "添加/更新培訓機構訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L964 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 964]
#, no-c-format
msgid "Add/Update License Information"
msgstr "添加/更新授權訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L971 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 971]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Out Migration Information"
msgstr "添加/更新遷出訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L978 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 978]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Private Practice License Information"
msgstr "添加/更新私人執業授權訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L985 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 985]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Registration Information"
msgstr "添加/更新註冊訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L992 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 992]
#, no-c-format
msgid "Renew License Information"
msgstr "重申授權訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L999 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 999]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Training Disruption"
msgstr "添加/更新培訓中斷"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L1006 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 1006]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Training"
msgstr "添加/更新培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L1013 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 1013]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Training Program"
msgstr "添加/更新培訓方案"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L1020 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 1020]
#, no-c-format
msgid "Resume Training Disruption"
msgstr "恢復中斷的培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L1034 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 1034]
#, no-c-format
msgid "Search People"
msgstr "搜尋人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L1038 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 1038]
#, no-c-format
msgid "Search Trainings"
msgstr "搜尋培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L1039 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 1039]
#, no-c-format
msgid ""
"Locate any person's record in the system by training information. A person "
"may appear multiple times if they have multiple trainings."
msgstr "依培訓訊息設置任何人員在系統的記錄。若人員擁有多種培訓會有他門顯示出現在多個項目的情況。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html#L19 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html line 19]
#, no-c-format
msgid ""
"Select the training school and cadre here for people that trained in country."
msgstr "在此選擇人員在國家培訓的培訓學校和幹部。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html#L24 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/form_training.html line 24]
#, no-c-format
msgid ""
"Select the country, type the training institution and select the cadre for "
"people that were trained in another country."
msgstr "選擇國家、輸入培訓機構和選擇人員在其它國家所接受培訓的幹部。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L40 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 40]
#, no-c-format
msgid "Add Passport Photo"
msgstr "添加護照相片"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L13 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 13]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L180 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 180]
#, no-c-format
msgid "Record Verification"
msgstr "記錄驗證"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L182 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 182]
#, no-c-format
msgid "Add Verification"
msgstr "添加驗證"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L183 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 183]
#, no-c-format
msgid "View Verification History"
msgstr "檢視驗證歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_out_migration_reason.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_out_migration_reason.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Out Migration Reason"
msgstr "選擇其它遷出原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_qualification.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_qualification.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Qualification"
msgstr "選擇其它資格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_category.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_category.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Disciplinary Action Category"
msgstr "選擇其它紀律處分分類"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_certificate.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_certificate.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Certificate"
msgstr "選擇其它認證"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_academic_level.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_academic_level.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Academic Level"
msgstr "選擇其它學院水平"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_reason.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_reason.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Training Disruption Reason"
msgstr "選擇其它培訓中斷原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L43 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 43]
#, no-c-format
msgid "Administrative Lists"
msgstr "管理清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L45 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 45]
#, no-c-format
msgid "Record Verification Changes"
msgstr "記錄認證更改"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_status.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_status.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Facility Status"
msgstr "選擇其它場所狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_id_type.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_id_type.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Identification Type"
msgstr "選擇其它認證類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/training_program.html#L2 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/training_program.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Administer Database: Training Program"
msgstr "管理資料庫：培訓方案"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L8 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L40 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 40]
#, no-c-format
msgid "View Reports"
msgstr "檢視報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_agent.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_facility_agent.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Facility Agent"
msgstr "選擇其它場所代理"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_category.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_training_disruption_category.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Training Disruption Category"
msgstr "選擇其它培訓中斷分類"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_reason.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_disciplinary_action_reason.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Disciplinary Action Reason"
msgstr "選擇其它紀律處分原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_cadre.html#L7 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_list_cadre.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Cadre"
msgstr "選擇其它幹部"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_training.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_training.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Update Training / Registrations / Licenses"
msgstr "更新培訓/註冊/授權"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists_form_institution_inspection.html#L4 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists_form_institution_inspection.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Additional Information"
msgstr "額外訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration.html#L8 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_registration.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Registration Certificate"
msgstr "註冊認證"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license.html#L8 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_tr_license.html line 8]
#, no-c-format
msgid "License Card"
msgstr "授權卡"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L110 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 110]
#, no-c-format
msgid "Next of Kin Information"
msgstr "親屬訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L113 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 113]
#, no-c-format
msgid "Add Next of Kin"
msgstr "添加親屬"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L195 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 195]
#, no-c-format
msgid "Scanned Paper Records"
msgstr "掃描論文記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L199 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 199]
#, no-c-format
msgid "Add Scanned Document"
msgstr "添加掃描文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L55 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 55]
#, no-c-format
msgid "Can view the disciplinary action form."
msgstr "可檢視紀律處分表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L61 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 61]
#, no-c-format
msgid "Can view the out migration form."
msgstr "可檢視遷出表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L67 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 67]
#, no-c-format
msgid "Can view the training form."
msgstr "可檢視培訓表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L73 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 73]
#, no-c-format
msgid "Can view the license form."
msgstr "可檢視授權自。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L79 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 79]
#, no-c-format
msgid "Can view the education form."
msgstr "可檢視教育表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L85 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 85]
#, no-c-format
msgid "Can view the person license form."
msgstr "可檢視個人授權自。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L91 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 91]
#, no-c-format
msgid "Can view the record verify form."
msgstr "可檢視記錄核對表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L97 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 97]
#, no-c-format
msgid "Can view the deployment form."
msgstr "可檢視就任表單。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L45 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 45]
#, no-c-format
msgid "Standardized Forms"
msgstr "標準表格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_training.html#L9 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view_training.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Standardized Training Forms"
msgstr "標準培訓表格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L11 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "The disruption date must be after the intake date for this training."
msgstr "中斷日期必須晚於此培訓的入讀日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L14 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L47 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 47]
#, no-c-format
msgid "Required Field"
msgstr "必填欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L17 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 17]
#, no-c-format
msgid "The resumption date must be after the disruption date."
msgstr "恢復日期必須晚於中斷日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L20 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 20]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L41 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 41]
#, no-c-format
msgid "The end date must be after the start date."
msgstr "結束日期必須晚於起始日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L23 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 23]
#, no-c-format
msgid "The registration date must be after the application date."
msgstr "註冊日期必須晚於申請日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L26 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 26]
#, no-c-format
msgid "The exam date must be after the application date."
msgstr "考試日期必須晚於申請日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L29 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 29]
#, no-c-format
msgid ""
"You must select a Cadre from Trained in Country or Trained outside the "
"Country"
msgstr "您必須選擇一個自國家內培訓或自國家外培訓的幹部。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L32 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 32]
#, no-c-format
msgid "You must select the Country where training was received."
msgstr "您必須選擇可接受培訓的國家。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L35 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 35]
#, no-c-format
msgid ""
"This field is required when you selected training outside the country."
msgstr "當您選擇是在國家外培訓時此為必要欄位。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L38 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 38]
#, no-c-format
msgid "The graduation date must be after the intake date."
msgstr "畢業日期必須晚於入讀日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L44 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 44]
#, no-c-format
msgid "The reinstatement date must be after the initial action date."
msgstr "復職日期必須晚於首次行動日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L50 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 50]
#, no-c-format
msgid "The Reinstatement Date should be after the Disciplinary Action Date."
msgstr "復職日期必須晚於懲處行動日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L1045 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 1045]
#, no-c-format
msgid "Index Number: %1$s - Cadre: %2$s - Intake Date: %3$s"
msgstr "索引號碼：%1$s - 幹部：%2$s - 入讀日期：%3$s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_training_program.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_training_program.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_tr.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_tr.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_tr_grad.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_tr_grad.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_fac_inst.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_fac_inst.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L773 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 773]
#, no-c-format
msgid "Edit Facility to Link Facilities with Institutions"
msgstr "編輯場所來連結場所機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L778 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 778]
#, no-c-format
msgid "Edit Institution to Link Facilities and Institutions"
msgstr "編輯機構來連結場所和機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L58 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 58]
#, no-c-format
msgid "Can edit the disciplinary action form."
msgstr "可編輯紀律處分表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L64 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 64]
#, no-c-format
msgid "Can edit the out migration form."
msgstr "可編輯遷出表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L70 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 70]
#, no-c-format
msgid "Can edit the training form."
msgstr "可檢視培訓表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L76 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 76]
#, no-c-format
msgid "Can edit the license form."
msgstr "可編輯授權自。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L82 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 82]
#, no-c-format
msgid "Can edit the education form."
msgstr "可檢視教育表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L88 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 88]
#, no-c-format
msgid "Can edit the person license form."
msgstr "可編輯個人授權自。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L94 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 94]
#, no-c-format
msgid "Can edit the record verify form."
msgstr "可檢視記錄核對表格。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml#L100 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Qualify-Configuration.xml line 100]
#, no-c-format
msgid "Can edit the deployment form."
msgstr "可編輯就任表單。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L5 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Please Log In"
msgstr "請登入"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L6 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Enter your username and password."
msgstr "請輸入您的用戶名稱和密碼。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L10 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L11 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L21 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 21]
#, no-c-format
msgid "Forgot username or password?"
msgstr "忘記用戶名稱或密碼？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L28 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 28]
#, no-c-format
msgid "Self Registration"
msgstr "自行註冊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L29 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 29]
#, no-c-format
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L212 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 212]
#, no-c-format
msgid "Self Service"
msgstr "自助服務"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L216 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 216]
#, no-c-format
msgid "Assign User Account"
msgstr "分配用戶帳號"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L21 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 21]
#, no-c-format
msgid "View Your Record"
msgstr "檢視您的記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L24 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 24]
#, no-c-format
msgid "View your own details."
msgstr "檢視您自己的詳細資料。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L22 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 22]
#, no-c-format
msgid "Contact Group"
msgstr "聯絡群組"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L12 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Interlinked Health Worker Registry"
msgstr "互連醫療工作者登記"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L24 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 24]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L53 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 53]
#, no-c-format
msgid "mHero"
msgstr "mHero"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L64 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 64]
#, no-c-format
msgid "mHero intgerated health system communications platform"
msgstr "mHero整合醫療系統通訊平台"
